[絲入] 玩boardgame/唱K乜都好

有睇感情台都知我最近開左個tg group比大家識多D朋友啦
咁我地諗住黎緊10月尾或11月會搞第一次聚會
限大約10人 而家差2-3個絲打
如果有心識朋友又想玩下boardgame/唱K就加我tg啦
我地諗住定期都會加新人同搞活動
想玩咩都可以提出
講底lihkg叫咩名就加入group
歡迎歡迎

@moncda

扯皮條

想同絲打玩扑game 玩

冇你份

仲有冇絲打想入
名額有限

大大力一推

小量名額
full左我會等下轉加大家
照apply都冇問題

有趣